Toen ik voor het eerst werd verhuurd als herder aan de andere kant van de wereld, het is mijn overtuiging dat ik zou moeten worden veranderd zelf een molloncolly-gek schaap, als ik mijn rook niet had gehad. "
